條女問我點解佢成日行路仆街，點答佢好

佢仲話有次係街仆到向前趴，嚇親隔離嗰啊叔。 佢問我佢係咪中左風，我應該點答佢好

唔緊要，跌落我到

中風

壓撚死

佢對波太重先向前趴
樓主你就好啦有個大波女朋友

可能就係嗰次仆完街壓扁左 睇唔到有

落美極

脊髓小腦萎縮症

腦中風

血癌？

無知一問 得20歲 真係會咁年輕就有cancer？

睇完d唔知咩症有d驚驚地真係中風

睇醫生

咪扮後生啦，最多買支行山杖比你啦

Viu tv好似有個節目講過 好似真係病黎
利申 冇睇

恐怖醫學

一公斤的眼淚

耳水不平衡

睇醫生啦、低血糖、耳水不平衡，腦癱之類都有機會

叫佢睇 日劇 一公升眼淚

佢就知點解

一公升眼淚

咪傻啦，check 下係咪扁平足先啦，聽人9up

有冇跌親個下巴